正式宣布荃灣官方語言係普通話

平時已經聽到學生講普通話
今日喺南豐間KFC直頭用普通話溝通
屌拿星，有個人講粵語，個大陸仔唔應機
用普通話問多次先應

呢班仆街, 如果有人出神獸應該冇人反對

營業模式:

根據手足經濟能力的不同:

經濟能力充裕 ----> 以 正常價格 購買貨品 ----> 令店鋪能持續經營 ----> 擴充并聘請義士 + 利潤支持長期抗爭

手足有需要幫手 ----> 利用優惠碼以 成本價 購買貨品(注1) ----> 手足減輕生活成本 ----> 可支配收入增加

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

新聞又話匪語人唔敢公眾地方講匪話 ?

北區同天水圍仲多

確實係唔敢
香港人唔敢唔用普通話溝通

每日150個單程證，無辦法

通常見到即刻打兩拳

問題係天水圍同荃灣又好多勇武
真係要好好保護呢班受污染嘅後生

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

出淤泥而不染
仲收淨化大媽之效

反佢啦
屌老母

果個真係fake news
d大陸人講普通話大大聲

其實幾時要清算支那人

天水圍 元朗

唔係福建話咩

之前係SSP返工
一到食飯 全部係街行緊既學生
係餐廳食緊野既學生
都係用緊普通話傾計
真心覺得好恐怖
夠竟有幾多個大陸婆落黎混種先可以搞到今日呢個局面

你當荔枝角嘅天主教南華中學流架？

聽過啲支那女人話：
講到明廣東話係次要
文字一定係“簡體“ (意指中囯式日語漢字)

問過大西北未

豆腐花對面間7-11全部員工都講蝗語

信佢至奇
睇下啲食店阿姐

屌呢啲真係好撚嬲